[FA Cup即討] 阿仙奴 vs 曼城

0245 深夜西波

[url]5串1，差阿仙奴牙[/url]

原諒tvb啦

Tg直播:
陣容

對賽往績

開波

where?

求link 唔想睇tbb

潮偉好撚煩

pinned 左

阿記未撚贏過曼城

阿狗勁到

咪登

嘩阿1：0

文傑成日講學術嘢，鍾仔接唔到唔理佢

利記冠軍左係唔同啲

鐘仔廢話廢撚到

唔止鐘仔啦

曼城今年得個聯賽盃

文傑好撚慘，諗住認真講下嘢，另外二件接唔到

阿做乜尻？

85台好撚嘈

咪睇cctvb啦